嘩! 證據確鑿, 呢次你呢個黑衣人重唔入到罪 ?

嘩! 證據確鑿, 呢次你呢個黑衣人重唔入到罪 ?

大紀元獨家（足本版）沙田新城市下午在新城市來了很多防暴警，拘捕抗爭者的過程中，一名地中海大叔遠處踩來一支槌子，其中名警方連看都沒看就將槌子踢

推到上蘋果

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

上次比人影到，咪話唔完美，可接受，要改善果次一模一樣

push

Gif?? Dklm

仆街死黑警

助攻+1

無人理？？

祝個死藍絲頭髮都冇埋

利申：脫髮撚

坐睇塔利班記者會點解釋

燒法院，都係藍絲警黑勾結嘅作品。

妨礙司法公正，拉人啦mon post 狗

肛蛇：相信專業嘅記者記者都明白 單憑一段影片係唔能夠反映事實真相
有可能係鏡頭以外，被捕人士將武器刻意掟走脫罪。

我唔講d咩方法會令到運動贏 但可以令運動keep住先

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

哇 學堂就係學呢啲？ 個個都咁流暢

Push

呢班仆街真係衰過恐怖分子

黑警

希望拍到條片個機構肯比手足拎條片做證據

唔好睇咁多啦

中撚嚟
實係佢地嘅解釋

組織仲靚過巴塞平時一定屈唔少人

P

條片早左出，如果義士係被告私藏武器時出依條片效果會更大

甴近平

有哂片警謊可以摺埋

push!!!!!

嘩，證據確鑿

大紀元

屌你老母 都唔知有幾多手足比佢哋屈 推！

個阿叔算唔算妨礙司法公正?

點都入唔到，講完

收共產黨錢植髮

被捕手足求片！！！！！

推到黑警仆街

推到警謊無得冷處理

多謝大紀元

賤格到無倫
損人不利己

Sorry 㩒錯左send

屌 又砌人生豬肉

推！

識玩

DKLM實又話係喺手足個袋度跌出嚟，市民幫手執番

咁樣踩又踢都得
証物黎
佢地唔好叫警啦
叫思想教官算啦

踢向示威者身旁

果然合作無間

熟手到...

又屈

屌你老母死藍絲
咁撚鐘意槌仔我用槌仔幫你條死賤種殖髮呀

大頭呢

上twitter啦，旨意個警謊大話會？
俾個世界學下咩叫黑警，咩叫插贓嫁禍。

要睇當時情況。仲要睇下班狗口供點講。希望佢地已經寫好哂口供，而被捕手足已經錄完口供，攞左口供副本。而口供副本入面講嘅案情同條片有出入，咁就完美。理論上如果證物不是被捕手足攞過，個pk阿叔已經犯法。

Twitter
尤其係比美國議員睇

咁就叫佢搵返個市民出來做證囉！其實比個阿叔走，又唔問清楚個鎚點得來，已經on9。

cls

嘩世風日下呀

所以現場市民個個影底現埸情況係非常重要，可以幫助洗脫寃案.......

屌你老母，又砌生豬肉

我愛連豬

molamola 證據確鑿

嘩屌

推 煲大佢 死禿頭佬 吊你老母

揾到個藍屍柒頭樣嘞
大紀元呢條片(P牌唔識Po相)

留意第14秒喺鏡頭掠過嗰個人，眼鏡𠺘喺後面個人，認個勁後嘅髮線 + 衫顏色 + 背囊 + 眼鏡
第24秒會出樣

超慢鏡睇埋第27至29秒，留意第28秒，有個人隻右腳，黑色鞋丶深色褲，踩住個槌

晒氣…

國際又有任做

push
唔係鬼就怪啦

推 推

食屎狗

大紀元又立下大功

Pish

妨礙司法公正

真係屌晒佢哋老母閪！！

Tw好多片被下架 睇唔到 轉唔到

國際戰線要人

防礙司法公正坐幾碌？

有冇條死廢老清啲嘅相
我要全香港都知佢係邊L佢

個

今次用腳，睇後嫁禍已成常態

Push!

backup 片，推到上天花板

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

On9

屌你老母臭閪 踢波咁

去#156

我反而奇怪，香港的法庭還有甚麼理據會相信香港警察的證供，證據？
香港警察還有甚麼誠信？

up

聽佢解釋有咩用，當睇戲咩
多啲 share出去

Tsui

大紀元又真係幾做到野

藍黑勾結

太天真了 721影到曬都冇事
呢幾個月以黎影到咁多不公平既事都冇事 依加會有事

屌

多謝記者還原真相

呵呵，睇下今次點9up

插裁嫁禍

正仆街 運鎚仔嚟嗰個係咪休班狗

四點鍾口交

塔利班是敢做敢認的恐怖組織，共產黨及香港警察敢做敢認咩？！

聖誕節想寫聖誕卡比入面嘅兄弟姐妹，寫玩可以交去612或D100會轉交。

推到黑警坐監

tui

長命百二歲 百病纏身

其實經過咁多年嚟，究竟點先可以訓練倒一班無人性既禽獸出嚟？

推啊

妨礙司法公正 , 起碼拉左個地中海問話先啦

有撚用咩
次次人地開個大話會
大家就會咩事都無

Back up

好熟手

依隻死藍屍 死賤種狗

係咪都話本身係個勇武跌出來啦

推比法官睇

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

推到佢死全家

黑一哥大曱甴鄧小強去咗邊

大紀元直播真係好高質

無法無天

Er er sir: 嗰陣只係暴徒跌咗證據 有位熱心人士幫暴徒執返

Dllm

push it to the rest of the world.....

Where can we mail/send Christmas Card ...?
What should we write for the names of recipients?
Can eCard be possible too?

屌你老母閪

理鳩佢講乜啦
總之搵到當時俾佢哋㩒低個手足咩名
總之證據入面唔可以有個鎚喺到

push！

Fake 埋自己

Up

條片好似冇影到後面隻防暴狗將鎚仔放落手足背囊到

定係有d野我睇唔到？

撳錯不推文

雖然依家警方中意點UP都可以
但都照SAVE左片先

Pushh

法庭：不接納所有警甴口供

衰過塔利班

pusj

今時今日仲旨意個警謊大話會,
不過係cap出黎放上國際睇下警謊既語言偽術.
不過中英對譯,好難俾到個神髓外國人

黑警=不誠實證人+老妨

藍屍個個唔係地中海就係大媽樣，無個正常人

你咁好人
我祝佢日日關節痛 行路以後都係佢踩住鎚仔行個姿勢

推啦唔使諗

推到佢仆街

有冇Twitter 可以retwi

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

沙田柚文宣

推比全世界

屌你老母踩住個鎚過去真係諗住個個都盲

DKLM
推

on9 啦 咪又話係個個人跌左執翻比警犬 冇事

果個紅袋人咁做法會犯什麼罪？？ 拉埋佢。

，